香港人幾時承認自己最鍾意睇微辣哩類冇營養嘅channels?

微辣一出新片就十幾萬views
真係靠澳門同大馬啲fans谷出嚟？
又咪係靠香港人睇

黃又好，藍又好，有咩好鬥？
成日想用唔同證據定義人地係黃
咁點解香港人成日又要屌又要睇，又要鬥黃呢？
因為你地嘅道德俾人綁架咗，知道自己一定要支持黃圈
想令自己內心好過啲，所以先要成日討論人地喺咪黃

但喺重點唔喺呢到
重點喺成日睇埋微辣哩一類冇營養嘅節目
仲想抗爭成功？

我同意人需要娛樂
但香港本土有更多值得支持嘅channels
沈旭暉，好青年荼毒室，香港電台嘅節目，100毛，蕭生，Happy Kongner等等
好多本土channels都做得好，值得支持
喺亂世，唔睇有營養嘅資訊增值自己，睇埋啲垃圾娛樂至死
唔增值自己嘅人，唔了解世界局勢，唔支持真正值得支持嘅同路人
其實你已經慢慢習慣咗係極權下生活，同大陸人睇抖音哩啲中共蘇麻，冇分別

結論
人有自由，你想睇咩就去睇，無人可以控制你自己去增值或做廢青

見到有心嘅channels幾萬views
垃圾channels就幾十萬views
真係好心痛

點解微辣就係你定義既無營養channel?
係咪人人都要跟你把尺？
真荒謬 把自己看得那麼高

推

有澳門人睇架咩

係所以課金支持下蕭生老人家未

得個講字無用

有行動先得

人超 時代 堅記 每日都要撐

無睇, 無跟開

睇微辣依啲jm9, 睇就睇講英文嘅高質youtuber啦屌你老母，平時講句英文都講唔好又唔去improve, 國際大城市喎

明明丘品創作Kelly正過乜L嘢蘇霖10倍
又有真警訊之花Heily Ma睇

唔認同 你要後生一輩接觸政治 冇得叫佢哋聽蕭生呢啲
不如搵人拍啲有意義娛樂片好過
好似whizoo咁 黃得黎 又搞笑 又有教育意義

蕭生娛樂性十足喎笑到仆街
不過都要有一定歷史知識先識笑
d笑話要自己諗咩意思
叻人始終佔少數
自己課金當補通識 好平者

我自己都睇微辣，但冇人話每人只可以睇一個YouTube channel

我都睇蕭生，睇沈旭暉，但娛樂性越大既一定越多人睇，你唔通開個post就可以令全香港市民唔睇無聊野，淨睇資訊性節目？冇可能

舉例啫
搵到適合自己嘅channels都可以睇

其實你地真係好煩
自己政治覺醒咪算撚數啦
多數人上網都係想搵d輕鬆野睇吓
平時生活搵錢已經好辛苦
定你班連登仔個個未畢業唔撚使做

澳門人多錢
好多嘢靠PR 谷出嚟

飛夢先係最好睇
雖然未追晒但未搵到一集唔好笑
堅踩界抽水又唔尷尬

樓主咪又係得個屌字 我就日日分享啦

你做過咩推擴？屌霸

睇微辣多撚數冇讀書

但係扮大陸人條橋真係用得太多

到底點解會有人睇啲垃圾片
極無意義

完全唔知有咩好睇
啲男唔係樣衰就係極猥瑣
啲女就亞視味
題材又尷尬

睇微辣個d會繼續合理化自己